# T_SSRaa_nnS

synthese

Champ : Public et Privé


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|ETA_NUM|chaîne de caractères|FINESS|||
|RHA_VER|chaîne de caractères|Version du Format du SRHA|||
|GEN_VER|chaîne de caractères|Version de GENRHA|||
|RHA_NUM|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour|||
|SUI_TYP|chaîne de caractères|Type de suite|||
|SEJ_NBJ|nombre réel|Durée du séjour|||
|PRE_JOU_NBR|nombre réel|Nombre de journées de présence|||
|ENT_MOD|chaîne de caractères|Mode d’entrée|||
|ENT_PRV|chaîne de caractères|Provenance|||
|SOR_MOD|chaîne de caractères|Mode de sortie|||
|SOR_DES|chaîne de caractères|Destination|||
|ACT_TYP|chaîne de caractères|Type d’hospitalisation|||
|NBR_MUT|nombre réel|Nombre de mutations|||
|NBR_RHA|nombre réel|Nombre de RHA|||
|NBR_GME|nombre réel|Nombre de GME (ng)|||
